<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- Settings -->
  <LootBoxes_SettingsModVersion>Versión del mod instalada: {0}</LootBoxes_SettingsModVersion>
  <LootBoxes_SettingsCategory>Cajas de botín</LootBoxes_SettingsCategory>
  <LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGenerator>Utiliza el generador de recompensas del juego</LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGenerator>
  <LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGeneratorDesc>Si es true, se usará el generador de recompensas del juego, si no, se usará la tabla de recompensas integrada. Ten en cuenta que si es false, la mayoría de los ajustes excepto el mínimo y el máximo de spawns no se tendrán en cuenta.</LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGeneratorDesc>
  <LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawn>Permite la aparición de neuroformadores Psylink.</LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawn>
  <LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawnDesc>Si es true, el generador de recompensas del juego podrá generar libremente un Neuroformador Psylink en cualquier caja. Ten en cuenta que el juego tiene automáticamente un tiempo de espera para generar neuroformadores psylink, pero forzará su aparición después de un cierto tiempo si obtienes un buen RNG.</LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawnDesc>
  <LootBoxes_SettingsUseBonusLootChance>Activa el multiplicador para botín extra.</LootBoxes_SettingsUseBonusLootChance>
  <LootBoxes_SettingsUseBonusLootChanceDesc>Cuando estén activadas, las cajas de botín generarán un botín de bonificación basado en el multiplicador.</LootBoxes_SettingsUseBonusLootChanceDesc>
  <LootBoxes_SettingsBonusLootChance>Multiplicador de botín:</LootBoxes_SettingsBonusLootChance>
  <LootBoxes_ChancesExplanation>Los siguientes ajustes modifican la probabilidad de que una caja de botín específica aparezca al abrir otra caja de botín.</LootBoxes_ChancesExplanation>
  <LootBoxes_SettingsChanceForTreasureBox>Posibilidad de conseguir una caja de tesoro de otra caja de botín:</LootBoxes_SettingsChanceForTreasureBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForSilverSmallBox>Posibilidad de conseguir una caja pequeña común de otra caja de botín:</LootBoxes_SettingsChanceForSilverSmallBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForSilverLargeBox>Posibilidad de conseguir una caja grande común de otra caja de botín:</LootBoxes_SettingsChanceForSilverLargeBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForGoldSmallBox>Posibilidad de conseguir una cajita de oro de otra caja de botín:</LootBoxes_SettingsChanceForGoldSmallBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForGoldLargeBox>Posibilidad de conseguir una caja grande de oro de otra caja de botín:</LootBoxes_SettingsChanceForGoldLargeBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForPandoraBox>Posibilidad de conseguir una caja Pandora de otra caja de botín:</LootBoxes_SettingsChanceForPandoraBox>
  <LootBoxes_SettingsTreasureButtonLabel>Cajas del tesoro</LootBoxes_SettingsTreasureButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsTreasureButton>Los siguientes controles deslizantes sólo afectan a los ajustes del cuadro del tesoro.</LootBoxes_SettingsTreasureButton>
  <LootBoxes_SettingsSilverSButtonLabel>Cajas pequeñas comunes</LootBoxes_SettingsSilverSButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsSilverSButton>Los siguientes deslizadores sólo afectan a los ajustes comunes de las cajas pequeñas.</LootBoxes_SettingsSilverSButton>
  <LootBoxes_SettingsSilverLButtonLabel>Cajas grandes comunes</LootBoxes_SettingsSilverLButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsSilverLButton>Los siguientes deslizadores sólo afectan a los ajustes comunes de las cajas grandes.</LootBoxes_SettingsSilverLButton>
  <LootBoxes_SettingsGoldSButtonLabel>Cajas pequeñas de oro</LootBoxes_SettingsGoldSButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsGoldSButton>Los siguientes deslizadores sólo afectan a los ajustes de la caja pequeña de oro.</LootBoxes_SettingsGoldSButton>
  <LootBoxes_SettingsGoldLButtonLabel>Cajas grandes doradas</LootBoxes_SettingsGoldLButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsGoldLButton>Los siguientes deslizadores sólo afectan a los ajustes de la caja grande de oro.</LootBoxes_SettingsGoldLButton>
  <LootBoxes_SettingsMinSet>Lootbox spawns mínimos:</LootBoxes_SettingsMinSet>
  <LootBoxes_MinSetTooltip>Define la cantidad mínima de objetos que aparecen en esta caja de botín.</LootBoxes_MinSetTooltip>
  <LootBoxes_SettingsMaxSet>Lootbox máximo de spawns:</LootBoxes_SettingsMaxSet>
  <LootBoxes_MaxSetTooltip>Define la cantidad máxima de objetos que aparecen en esta caja de botín.</LootBoxes_MaxSetTooltip>
  <LootBoxes_SettingsRewardValue>Valor de las recompensas de la caja del botín:</LootBoxes_SettingsRewardValue>
  <LootBoxes_RewardValueTooltip>Define el valor total de las recompensas generadas por esta caja de botín por ciclo.</LootBoxes_RewardValueTooltip>
  <LootBoxes_SettingsLootboxChanceMult>Multiplicador de probabilidad de que aparezca otra Caja de Botín:</LootBoxes_SettingsLootboxChanceMult>
  <LootBoxes_LootboxChanceMultTooltip>Define el multiplicador aplicado a las probabilidades previamente establecidas que definen la probabilidad de que aparezca otra caja de botín a partir de esta caja de botín abierta.</LootBoxes_LootboxChanceMultTooltip>
  <LootBoxes_SettingsResetButtonLabel>Restablecer todos los ajustes</LootBoxes_SettingsResetButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsResetButton>Restablece todos los ajustes a los valores por defecto.</LootBoxes_SettingsResetButton>
</LanguageData>