<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- Settings -->
  <LootBoxes_SettingsModVersion>Version installée du mod : {0}</LootBoxes_SettingsModVersion>
  <LootBoxes_SettingsCategory>Boîtes de butin</LootBoxes_SettingsCategory>
  <LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGenerator>Utiliser le générateur de récompenses en jeu</LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGenerator>
  <LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGeneratorDesc>Si true, le générateur de récompenses du jeu sera utilisé, sinon la table de récompenses intégrée sera utilisée. Notez que si c'est faux, la plupart des paramètres ici, à l'exception des spawns minimum et maximum, ne seront pas pris en compte.</LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGeneratorDesc>
  <LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawn>Permet aux Psylink Neuroformers d'apparaître.</LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawn>
  <LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawnDesc>Si true, le générateur de récompenses en jeu sera autorisé à générer librement un Psylink Neuroformer sur n'importe quelle caisse. Notez que le jeu a automatiquement un temps de recharge pour la vitesse à laquelle les psylink neuroformers peuvent être générés, mais il forcera un spawn après un certain temps si vous obtenez un bon RNG.</LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawnDesc>
  <LootBoxes_SettingsUseBonusLootChance>Active le multiplicateur pour le butin supplémentaire.</LootBoxes_SettingsUseBonusLootChance>
  <LootBoxes_SettingsUseBonusLootChanceDesc>Lorsqu'elle est activée, la boîte à butin génère un butin bonus en fonction du multiplicateur.</LootBoxes_SettingsUseBonusLootChanceDesc>
  <LootBoxes_SettingsBonusLootChance>Multiplicateur de butin :</LootBoxes_SettingsBonusLootChance>
  <LootBoxes_ChancesExplanation>Les paramètres suivants modifient la probabilité d'apparition d'une boîte à butin spécifique lors de l'ouverture d'une autre boîte à butin.</LootBoxes_ChancesExplanation>
  <LootBoxes_SettingsChanceForTreasureBox>Chance d'obtenir une boîte à trésor à partir d'une autre boîte à butin :</LootBoxes_SettingsChanceForTreasureBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForSilverSmallBox>Possibilité d'obtenir une petite boîte commune à partir d'une autre boîte à butin :</LootBoxes_SettingsChanceForSilverSmallBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForSilverLargeBox>Possibilité d'obtenir une grande boîte commune à partir d'une autre boîte à butin :</LootBoxes_SettingsChanceForSilverLargeBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForGoldSmallBox>Possibilité d'obtenir une petite boîte en or à partir d'une autre boîte à butin :</LootBoxes_SettingsChanceForGoldSmallBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForGoldLargeBox>Possibilité d'obtenir une grande boîte d'or à partir d'une autre boîte à butin :</LootBoxes_SettingsChanceForGoldLargeBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForPandoraBox>Possibilité d'obtenir une boîte de Pandore à partir d'une autre boîte de butin :</LootBoxes_SettingsChanceForPandoraBox>
  <LootBoxes_SettingsTreasureButtonLabel>Boîtes à trésors</LootBoxes_SettingsTreasureButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsTreasureButton>Les curseurs suivants affectent uniquement les paramètres de la boîte à trésors.</LootBoxes_SettingsTreasureButton>
  <LootBoxes_SettingsSilverSButtonLabel>Petites boîtes communes</LootBoxes_SettingsSilverSButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsSilverSButton>Les curseurs suivants n'affectent que les réglages courants des petites boîtes.</LootBoxes_SettingsSilverSButton>
  <LootBoxes_SettingsSilverLButtonLabel>Grandes boîtes communes</LootBoxes_SettingsSilverLButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsSilverLButton>Les curseurs suivants n'affectent que les paramètres communs des grandes boîtes.</LootBoxes_SettingsSilverLButton>
  <LootBoxes_SettingsGoldSButtonLabel>Petites boîtes en or</LootBoxes_SettingsGoldSButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsGoldSButton>Les curseurs suivants n'affectent que les paramètres des petites boîtes d'or.</LootBoxes_SettingsGoldSButton>
  <LootBoxes_SettingsGoldLButtonLabel>Grandes boîtes en or</LootBoxes_SettingsGoldLButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsGoldLButton>Les curseurs suivants n'affectent que les paramètres de la grande boîte d'or.</LootBoxes_SettingsGoldLButton>
  <LootBoxes_SettingsMinSet>Les spawns minimums de la Lootbox :</LootBoxes_SettingsMinSet>
  <LootBoxes_MinSetTooltip>Définit la quantité minimale d'objets provenant de cette lootbox.</LootBoxes_MinSetTooltip>
  <LootBoxes_SettingsMaxSet>Nombre maximum d'apparitions dans les boîtes à butin :</LootBoxes_SettingsMaxSet>
  <LootBoxes_MaxSetTooltip>Définit la quantité maximale d'objets provenant de cette lootbox.</LootBoxes_MaxSetTooltip>
  <LootBoxes_SettingsRewardValue>Valeur des récompenses Lootbox :</LootBoxes_SettingsRewardValue>
  <LootBoxes_RewardValueTooltip>Définit la valeur totale des récompenses générées par cette lootbox par cycle.</LootBoxes_RewardValueTooltip>
  <LootBoxes_SettingsLootboxChanceMult>Multiplicateur de chances pour qu'une autre Lootbox apparaisse :</LootBoxes_SettingsLootboxChanceMult>
  <LootBoxes_LootboxChanceMultTooltip>Définit le multiplicateur appliqué aux chances précédemment définies qui définit la probabilité qu'une autre boîte à butin soit créée à partir de cette boîte à butin ouverte.</LootBoxes_LootboxChanceMultTooltip>
  <LootBoxes_SettingsResetButtonLabel>Réinitialiser tous les paramètres</LootBoxes_SettingsResetButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsResetButton>Réinitialise tous les paramètres aux valeurs par défaut.</LootBoxes_SettingsResetButton>
</LanguageData>