<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- Settings -->
  <LootBoxes_SettingsModVersion>Installierte Mod-Version: {0}</LootBoxes_SettingsModVersion>
  <LootBoxes_SettingsCategory>Beutekisten</LootBoxes_SettingsCategory>
  <LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGenerator>Belohnungsgenerator im Spiel verwenden</LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGenerator>
  <LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGeneratorDesc>Wenn true, wird der Ingame-Belohnungsgenerator verwendet, andernfalls wird die eingebaute Belohnungstabelle verwendet. Beachten Sie, dass, wenn dies falsch ist, die meisten der Einstellungen hier, mit Ausnahme der minimalen und maximalen Spawns, nicht berücksichtigt werden.</LootBoxes_SettingsUseIngameRewardsGeneratorDesc>
  <LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawn>Erlaubt das Spawnen von Psylink-Neuroformern.</LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawn>
  <LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawnDesc>Wenn dies der Fall ist, kann der Belohnungsgenerator im Spiel frei einen Psylink-Neuroformer in jeder Kiste erzeugen. Beachten Sie, dass das Spiel automatisch eine Abkühlung, wie schnell Psylink Neuroformers generiert werden kann, aber wird ein Spawn nach einer bestimmten Zeit erzwingen, wenn Sie eine gute RNG erhalten.</LootBoxes_SettingsAllowPsychicAmplifierSpawnDesc>
  <LootBoxes_SettingsUseBonusLootChance>Aktiviert den Multiplikator für zusätzliche Beute.</LootBoxes_SettingsUseBonusLootChance>
  <LootBoxes_SettingsUseBonusLootChanceDesc>Wenn diese Funktion aktiviert ist, generieren Beutekisten Bonusbeute basierend auf dem Multiplikator.</LootBoxes_SettingsUseBonusLootChanceDesc>
  <LootBoxes_SettingsBonusLootChance>Beute-Multiplikator:</LootBoxes_SettingsBonusLootChance>
  <LootBoxes_ChancesExplanation>Die folgenden Einstellungen verändern die Wahrscheinlichkeit, dass eine bestimmte Beutekiste beim Öffnen einer anderen Beutekiste gespawnt wird.</LootBoxes_ChancesExplanation>
  <LootBoxes_SettingsChanceForTreasureBox>Chance, eine Schatzkiste aus einer anderen Beutekiste zu erhalten:</LootBoxes_SettingsChanceForTreasureBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForSilverSmallBox>Chance auf eine gemeinsame kleine Kiste aus einer anderen Beutekiste:</LootBoxes_SettingsChanceForSilverSmallBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForSilverLargeBox>Chance, eine gemeinsame große Kiste aus einer anderen Beutekiste zu erhalten:</LootBoxes_SettingsChanceForSilverLargeBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForGoldSmallBox>Chance, ein Goldkästchen aus einer anderen Beutekiste zu erhalten:</LootBoxes_SettingsChanceForGoldSmallBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForGoldLargeBox>Chance, eine große Goldkiste aus einer anderen Beutekiste zu erhalten:</LootBoxes_SettingsChanceForGoldLargeBox>
  <LootBoxes_SettingsChanceForPandoraBox>Chance, eine Pandorabüchse aus einer anderen Beutekiste zu erhalten:</LootBoxes_SettingsChanceForPandoraBox>
  <LootBoxes_SettingsTreasureButtonLabel>Schatzkisten</LootBoxes_SettingsTreasureButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsTreasureButton>Die folgenden Schieberegler betreffen nur die Einstellungen des Schatzkästchens.</LootBoxes_SettingsTreasureButton>
  <LootBoxes_SettingsSilverSButtonLabel>Gemeinsame kleine Boxen</LootBoxes_SettingsSilverSButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsSilverSButton>Die folgenden Schieberegler betreffen nur die üblichen Einstellungen für kleine Boxen.</LootBoxes_SettingsSilverSButton>
  <LootBoxes_SettingsSilverLButtonLabel>Gemeinsame große Boxen</LootBoxes_SettingsSilverLButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsSilverLButton>Die folgenden Schieberegler betreffen nur die üblichen Einstellungen für große Boxen.</LootBoxes_SettingsSilverLButton>
  <LootBoxes_SettingsGoldSButtonLabel>Kleine goldene Boxen</LootBoxes_SettingsGoldSButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsGoldSButton>Die folgenden Schieberegler wirken sich nur auf die Einstellungen der goldenen kleinen Box aus.</LootBoxes_SettingsGoldSButton>
  <LootBoxes_SettingsGoldLButtonLabel>Gold Large Boxen</LootBoxes_SettingsGoldLButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsGoldLButton>Die folgenden Schieberegler wirken sich nur auf die Einstellungen der großen Goldbox aus.</LootBoxes_SettingsGoldLButton>
  <LootBoxes_SettingsMinSet>Lootbox Mindestspawns:</LootBoxes_SettingsMinSet>
  <LootBoxes_MinSetTooltip>Definiert die Mindestmenge an Gegenständen, die aus dieser Lootbox spawnen.</LootBoxes_MinSetTooltip>
  <LootBoxes_SettingsMaxSet>Lootboxen spawnen maximal:</LootBoxes_SettingsMaxSet>
  <LootBoxes_MaxSetTooltip>Definiert die maximale Anzahl von Gegenständen, die aus dieser Lootbox spawnen.</LootBoxes_MaxSetTooltip>
  <LootBoxes_SettingsRewardValue>Wert der Lootbox-Belohnungen:</LootBoxes_SettingsRewardValue>
  <LootBoxes_RewardValueTooltip>Definiert den Gesamtwert der Belohnungen, die aus dieser Lootbox pro Zyklus generiert werden.</LootBoxes_RewardValueTooltip>
  <LootBoxes_SettingsLootboxChanceMult>Chancenmultiplikator für das Spawnen einer weiteren Lootbox:</LootBoxes_SettingsLootboxChanceMult>
  <LootBoxes_LootboxChanceMultTooltip>Legt den Multiplikator fest, der auf die zuvor festgelegten Chancen angewandt wird und definiert, wie wahrscheinlich es ist, dass eine weitere Lootbox aus dieser geöffneten Lootbox spawnen wird.</LootBoxes_LootboxChanceMultTooltip>
  <LootBoxes_SettingsResetButtonLabel>Alle Einstellungen zurücksetzen</LootBoxes_SettingsResetButtonLabel>
  <LootBoxes_SettingsResetButton>Setzt alle Einstellungen auf die Standardwerte zurück.</LootBoxes_SettingsResetButton>
</LanguageData>